7700k-z270成功裝win7

我裝到第一次更新二百幾個ok但第二次就更新唔到
唔想用win10

為左迫大家用WIN10. 軟件硬件而家一齊發功
XP都被迫收皮

win10幾好用呀
點解唔轉?

焗轉了.win10多好多無為嘢.靜輸入字到都搞餐死l

如果唔係為打機可以上網search xp速成/倉頡輸入法喎